Popo 換黑衫扮示威者

有冇人有之前有popo係樓下守住，但成班黑衫落樓梯條片？

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

擺到明比你睇
用黎分化
可惜呢招用咁耐都無用

有冇人有公廁跑落黎條片？

有冇人有popo樓下守住，樓上黑衫衝落黎條片？

果條片都係核彈